話窮遊先真正體驗到其他國家既人係咩心態

窮撚公屋仔先講得出口

係

仲要屌人坐貴機票

窮遊杜拜會係咩感受

享受貧民窟之旅

窮遊南極會唔會死

訓練意志力

巴打幾高質，遲下幫襯下你

我上次都窮遊杜拜

洗左十萬ja

咁又未必係公屋仔嘅

公屋死窮撚冇錢就唔該唔好學人去旅行啦

多樓果啲窮遊都係無得揀，講到好似好有個性咁

你岩

岩

我唔坐first class坐business已經當窮遊左

住私樓 上個月先窮遊返黎

窮遊真係好on9

日日吃麵包不如返香港吃 出得去就係去體驗外地特色食物
無話要你去特別貴 但係去間出名少少是常識吧
轉n轉車 曬曬寶貴旅行時間 個人搭到暈陀陀 無L曬mood
住埋d山卡拉民宿 一訓得唔好 二出入唔L方便 拖gip入得去都謝曬皮

不如咪L去
垃圾心態想去威 累9曬身邊d人

利申:早排一班人去歐 有一兩個窮L團友
大家旅行要揀岩人

打算窮遊香港

岩

日日都窮遊緊啦
你唔係咩

住民宿未算好
有啲係去訓街訓通宵開便利店之類仲要攞救濟品好威威post上fb
無錢好心咪去啦

首先你要先定義咩叫窮咩叫遊，然後先再討論落去

咁你有咩得著呀清？